工展會明開幕將實施入場安全檢查不准帶政治色彩宣傳品

工展會明日開幕，共設700個攤位。展期至本月31號，為期22日，較往年短，每日展覽時間亦提前至晚上8時結束。

廠商會第二副會長徐晉暉說，在現時社會環境下舉辦大型活動甚有挑戰，但廠商會將確保工展會有序進行。今屆工展會將實施「入場安全檢查」，市民不得帶攻擊性或危險品、具政治色彩宣傳品、非飲用液體等入場。

徐晉暉說，考慮到社會事件及中美貿易戰打擊本港各行各業，廠商會減免工展會參展商3成租金，亦減低入場門票價格至8元。大會亦推出多項購物優惠，刺激市民消費。

逐個搜袋，師奶聽到都覺得煩唔想去

俾8蚊入場幫人清貨

係佢地門口搞活動
我最鐘意睇人去工展會買野

圍住唔入場，吹咩

瘋狂入場

幾時去啊 大家組隊 約時間

12月10日，聽日工展會約定你

如果唔畀佢搜夾硬入場,會唔會叫popo嚟射tg?

國旗得唔得？